只有唔送頭先激死班犬，留美領呀

只有唔送頭先激死班犬，留美令呀

push 呀

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

push

目標只有一個: 美領和平訴求